# moblin web browser
# Copyright Intel(C) 2009
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# Zhang Qiang <qiang.z.zhang@intel.com>, 2009
# Zhu Yanhai <yanhai.zhu@linux.intel.com>, 2009.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: moblin-web-browser\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2009-10-16 11:27+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2009-10-21 15:59-0800\n"
"Last-Translator: Yun Nie <yun.nie@ptiglobal.net>\n"
"Language-Team: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n!=1;\n"

#. Translators: This string ends up in the autocomplete list and
#. is used for searching. '%%s' is the string that the user
#. typed in to the entry box and '%s' is the name of the search
#. engine provider (such as 'Yahoo!'). It is safe to swap the
#. order of these markers if necessary in your language
#: ../common/mwb-ac-list.c:1733
#, c-format
msgid "Search for %%s on %s"
msgstr "在%s上搜索%%s"

#: ../common/mwb-ac-list.c:1756
#, c-format
msgid "Go to %s"
msgstr "打开%s"

#: ../common/mwb-radical-bar.c:505
msgid ""
"Press enter to\n"
"visit site"
msgstr ""
"按回车键\n"
"打开站点"

#: ../common/mwb-radical-bar.c:508
msgid ""
"Press down to\n"
"explore list"
msgstr ""
"按向下键\n"
"浏览列表"

#: ../data/moblin-web-browser.desktop.in.h:1
msgid "It's the internet"
msgstr "连接至互联网"

#: ../data/moblin-web-browser.desktop.in.h:2
msgid "Web Browser"
msgstr "Moblin 浏览器"

#: ../browser/mwb-browser.c:1137
msgid "Moblin web browser - "
msgstr "Moblin 浏览器 - "

#: ../browser/mwb-browser.c:1170
msgid "Loading..."
msgstr "加载..."

#: ../browser/mwb-browser.c:1172
#: ../browser/mwb-browser.c:2863
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:807
msgid "Untitled"
msgstr "未命名"

#. Update the tab title
#: ../browser/mwb-browser.c:2015
#: ../browser/mwb-browser.c:2295
#: ../browser/mwb-browser.c:2345
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#. Update the tab title
#: ../browser/mwb-browser.c:2330
#, c-format
msgid "Downloads - %d%%"
msgstr "下载中 - %d%%"

#: ../browser/mwb-browser.c:2452
msgid "Moblin web browser"
msgstr "Moblin 浏览器"

#: ../browser/mwb-crash-page.c:312
msgid "Oops!"
msgstr "哎呀！"

#: ../browser/mwb-crash-page.c:315
msgid "New tab page"
msgstr "新建标签页"

#: ../browser/mwb-crash-page.c:316
msgid "Reload page"
msgstr "刷新页面"

#: ../browser/mwb-crash-page.c:370
#, c-format
msgid "Sorry, <span color=\"#909090\">%s</span> appears to have caused this tab to crash. The rest of the browser is unharmed. You can try to reload the page or visit another one."
msgstr "对不起，看起来 <span color=\"#909090\">%s</span> 造成了此标签崩溃。浏览器其它部分都安然无恙。您可以尝试重新载入网页，或访问另一个网页。"

#: ../browser/mwb-download.c:286
msgid "Download cancelled"
msgstr "下载已取消"

#: ../browser/mwb-download.c:299
msgid "Download completed"
msgstr "完成下载"

#: ../browser/mwb-download.c:619
msgid "Open file"
msgstr "打开文件"

#. Create widgets
#: ../browser/mwb-find-bar.c:200
msgid "Find in Page"
msgstr "在网页查找"

#: ../browser/mwb-find-bar.c:203
msgid "Type to search"
msgstr "搜索类型"

#: ../browser/mwb-find-bar.c:204
msgid "Next result"
msgstr "下一个结果"

#: ../browser/mwb-find-bar.c:205
msgid "Previous result"
msgstr "上一个结果"

#: ../browser/mwb-main.c:288
msgid "Run the browser in a window"
msgstr "在新窗口中打开浏览器"

#: ../browser/mwb-main.c:291
msgid "Add the URL to the recent files list"
msgstr "把这个地址加入最近访问过的文件列表"

#: ../browser/mwb-main.c:306
msgid "Moblin Web Browser"
msgstr "Moblin 浏览器"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:575
msgid "Open link in new tab"
msgstr "在新标签页中打开此链接"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:581
msgid "Copy link location"
msgstr "拷贝链接"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:587
msgid "Save link"
msgstr "保存链接"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:596
msgid "View image"
msgstr "查看图片"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:602
msgid "Copy image location"
msgstr "复制图片位置"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:608
msgid "Save image"
msgstr "保存图片"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:617
msgid "Copy text"
msgstr "复制文本"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:628
msgid "Back"
msgstr "上一个"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:638
msgid "Forward"
msgstr "下一个"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:648
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:658
msgid "Reload"
msgstr "刷新"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:668
msgid "Pin this page"
msgstr "锁定页面"

#: ../browser/mwb-mozembed.c:673
msgid "Save page"
msgstr "保存网页"

#: ../data/mwbpages/content/settings.js:215
msgid "Do you want to reset your browser? This will remove your web history, pinned pages and personal settings. "
msgstr "您想现在对浏览器进行重置操作吗？这个操作还会同时删除所有您的浏览历史、锁定的页面和个人设置。"

#: ../data/mwbpages/content/settings.js:223
msgid "Yes, delete"
msgstr "是的，请删除"

#: ../data/mwbpages/content/settings.js:224
msgid "No, save"
msgstr "不，保存"

#. Construct title for favorite pages section
#: ../data/mwbpages/content/startpage.js:55
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:1236
msgid "Favorite pages"
msgstr "书签"

#: ../data/mwbpages/content/startpage.js:151
#: ../data/mwbpages/content/pinnedpages.js:193
msgid "No pinned pages. Push the pin in the automagic bar on a page you wish to remember."
msgstr "没有锁定的页面。在想要记住的网页的地址栏中按下大头针。"

#: ../data/mwbpages/content/startpage.js:195
msgid "More pinned pages"
msgstr "更多的锁定页面"

#: ../data/mwbpages/content/pinnedpages.js:192
msgid "No matching pages were found"
msgstr "没有找到匹配的网页"

#. Translators: The two underscores will get replaced with a
#. * hostname so they should be in the translation too. Eg the
#. * string might become 'www.google.com wants to know your
#. * location.'
#: ../components/mwbGeolocationPrompt.js:69
msgid "__ wants to know your location."
msgstr "__ 想知道您现在在哪"

#: ../components/mwbGeolocationPrompt.js:82
msgid "Share location"
msgstr "共享您的位置"

#: ../components/mwbGeolocationPrompt.js:83
msgid "Don't share"
msgstr "不共享"

#: ../components/mwbGeolocationPrompt.js:85
msgid "Remember for this site"
msgstr "记住我对这个站点的设置"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:4
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:5
msgid "General"
msgstr "常规"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:6
msgid "Try to complete domain names in automagic bar"
msgstr "尝试在地址栏中自动补全地址"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:7
msgid "Search in automagic bar"
msgstr "在地址栏中搜索"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:8
msgid "Add new search engine"
msgstr "添加新的搜索引擎"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:9
msgid "Privacy"
msgstr "个人设置"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:10
msgid "Remember my passwords"
msgstr "记住我的密码"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:11
msgid "Remember what I type into forms"
msgstr "记住我在网页中输入的信息"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:12
msgid "Keep my browser history for up to"
msgstr "保留浏览的页面信息"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:13
msgid "1 year"
msgstr "一年"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:14
msgid "1 month"
msgstr "一个月"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:15
msgid "1 week"
msgstr "一周"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:16
msgid "1 day"
msgstr "一天"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/settings.dtd:17
msgid "Reset my browser now"
msgstr "重置浏览器"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:4
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:622
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:996
msgid "New tab"
msgstr "新建标签"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:5
#: ../data/mwbpages/locale/en-US/pinnedpages.dtd:4
msgid "Pinned pages"
msgstr "锁定的页面"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:6
msgid "Trouble connecting?"
msgstr "连接错误？"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:7
msgid "Move your pointer to the top of the screen to bring down the toolbar and choose the Networks panel."
msgstr "移动鼠标到屏幕顶部，在显示的工具栏上选择网络面板项。"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:8
msgid "Welcome to Moblin Netbook Web Browser. When you visit pages your favorite ones will show up here."
msgstr "欢迎使用 Moblin Netbook 浏览器。当你要浏览网页时，你最喜欢的网页会先显示在这里。"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:9
msgid "Getting started"
msgstr "开始"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:10
msgid "First, make sure you have an internet connection! Then click on the automagic bar or press Ctrl+L to get there quickly and type the address or search you want."
msgstr "首先，确认您连到互联网！然后点击地址栏，或者按下 Ctrl+L 以快速定位到地址栏，然后输入您想要的地址或者想搜索的内容。"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:11
msgid "Make this a private tab"
msgstr "隐藏我在此页面上输入的信息"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:12
msgid "This is a private tab. Things you do in this tab will not be stored on this machine. However, websites you use may still keep records of your actions."
msgstr ""
"这是一个隐藏的标签页。您在本页面上进行的一切操作都不会被存储在这台计算机上。然而，\n"
"您所访问的网站仍然有可能保存您的操作记录。"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/startpage.dtd:13
msgid "Moblin Web Browser is proudly based on Mozilla technology"
msgstr "Moblin 网络浏览器是基于 Mozilla 技术。"

#: ../data/mwbpages/locale/en-US/pinnedpages.dtd:5
msgid "Search"
msgstr "搜索"

#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:602
msgid "As you visit web pages, your favorites will appear here and on the New tab page in the browser."
msgstr "当您访问网页后，访问最频繁的页面显示在这里，这些页面可以在浏览器新标签中显示"

#. Construct entry table widgets
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:1197
msgid "Internet"
msgstr "互联网"

#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:1210
msgid "Go"
msgstr "出发"

#. Construct title for tab preview section
#: ../netpanel/moblin-netbook-netpanel.c:1231
msgid "Tabs"
msgstr "标签"

#: ../netpanel/moblin-panel-internet.c:87
msgid "internet"
msgstr "互联网"

#~ msgid ""
#~ "<p>Push the pin icon in the location bar above to add pages to this list."
#~ "</p>"
#~ msgstr "<p>点击此图标，向列表中添加新的页面.</p>"
#~ msgid "Fewer pinned pages"
#~ msgstr "较少的锁定页面"
#~ msgid "Less than a minute ago"
#~ msgstr "不到一分钟之前"
#~ msgid "About a minute ago"
#~ msgid_plural "About __ minutes ago"
#~ msgstr[0] "大约一分钟以前"
#~ msgstr[1] "大约__分钟以前"
#~ msgid "About an hour ago"
#~ msgid_plural "About __ hours ago"
#~ msgstr[0] "大约一小时前"
#~ msgstr[1] "大约几小时前"
#~ msgid "Today at %H:%M"
#~ msgstr "今天%H点%M分"
#~ msgid "Yesterday at %H:%M"
#~ msgstr "昨天%H点%M分"
#~ msgid "Last %A at %H:%M"
#~ msgstr "最后 %A 在%H:%M"
#~ msgid "%x at %H:%M"
#~ msgstr "%x 在 %H:%M"


msgid "Next"
msgstr "下一个"

msgid "Previous"
msgstr "上一个"
